想買腳架送比男友 求介紹

男友180肥囝
用緊77d
有時想影下行山相
我諗主要都係影人（影我
係邊度買同隻好？
Thx

影你鴨記100蚊樓下算鳩數啦 跌爛左唔洗眼冤

點解要講埋係肥田木

Gitzo GT5563GS + Linhof 3D Micro Leveling head

入門呢set ok, 77D 岩用

parco pt308 ok